單眼皮仔仔係咪無人中意

隻眼好似殺氣好大
想割雙眼皮

都係想人答係姐

睇樣架啫
韓星都大把單眼皮
乜又係有一堆fans

割包皮好過啦

大家都係破產
點解要互相傷害

整容整咩位好
但我個鼻本身好直又高

整對波

我有胸肌

墊高埋個鼻，包你撈到風山水起

單眼皮先正

公司個單眼皮成日溝女

陳同佳？

快D割啦
單眼皮睇到想嘔... 下意識覺得一定唔係好人，一定係支那賤種DNA
而且好多狗都係單眼皮

人地有靚女女朋友

屌

大陸仔北方新移民血統

襯後生割啦，以後邊有人認得你本來咩樣
而且都唔駛擔心個仔都係單眼皮，可以隔代遺傳係雙眼皮，或者你老婆係雙眼皮咪唔驚

割包皮

老老實實單眼皮已經唔係醜樣咁簡單
單眼皮一樣搵到女友，但我識d女仔個個都話覺得單眼皮仔係城府深、唔老實
個影響比起你個鼻、嘴、面形生成點 仲大好多

男人個鼻靚夠做啦，除非個嘴同對眼柒到仆街

有才華 高 單唔單眼皮無影無響

單眼皮99%係北方通古斯蒙古基因，通常係又高又白，鼻又高，但對眼就醜到不行
只要割左雙眼皮，其實好型好有霸氣

rain

J大唔大先，大就ok

真 城廚深
但我無傷害過人
有錯咩

快d割啦
傷口埋口果個星期即刻玩cmb，包你屌閪屌到腳軟

我勁白勁高個鼻
唔怪得我聽yuve yuve yu會熱血沸騰
我體內既蒙古基因

以前有用過雙眼皮膠紙
果排真係多啲女仔朋友

我中意

真係好單

有個fd專食單眼皮仔
唔駛驚無人中意啦

好鍾意單眼皮
本人雙

唔好搞
我仲專追單眼皮韓星

韓星嗰啲好多都係本身五官比例靚...

單眼皮仔仔世界第一好QQ

所以咪話睇樣囉

單雙眼皮其實冇所謂啦 最重要係隻眼靚唔靚

醬爆咁

單眼皮有鬍好正 佬味爆登 例子：trivago
反而唔鍾意外雙 男外雙好女人唔夠味道 內雙或單眼皮最正

屌 trivago型到飛天
想留鬚留到佢咁
好高級既基因

一單一隻咪仲柒

岩呀睇落好單純可愛

Pmed

759

犬型仲無得頂

收到

你係？

痴膠紙算啦
割乜鳩

無錯

笑死 真係唔知佢本名
一講trivago就認得

呢種同趙又廷差唔多 好似嫁呢種男人好有安全感咁 又型
但唔知樓主嗰種眼係咪下垂
下垂到dup曬落去好影響精神，可能要遮瑕遮遮黑眼圈，否則會更嚴重。
單眼皮可以型到爆炸，但相對都易出事d

你睇bts個v
桃花眼黎 好可愛 唔會柒

屌 仲煞食過雙眼皮瘦底大隻
樓主加油

有冇諗過冇人鍾意唔係因為單眼皮

好驚大眼男

證明左無人鐘意唔關單雙眼皮事
樓主sad唔sad

真 眼大無神仲恐怖

我覺得就算大眼好好睇都只會覺得靚仔
但揀男朋友會揀單眼皮 好正

內雙又點睇

真 單眼皮真吸引

好過大眼 好似係

係！

眼細鼻高好正

同好

你岩

下 大眼唔係靚過內雙既咩

就算係女仔 男人都鐘意大眼啦

我單眼皮
韓國基佬好鐘意我
不過本身個樣都唔差

收皮啦你哋
齋聽過單眼皮想變雙眼皮
從來無聽過雙眼皮想變單眼皮

成班單眼皮毒撚扮女人 扮自己好有市場

明明大眼先重殺氣，單眼皮成日睇落唔夠精神都好QQ 呀

單眼皮

真

咪係

單眼皮都可以好有氣質 割得唔自然咪仲柒

其實想叫你唔好自摺姐

大眼有咩好